究竟中唔中意我？

個男仔同其他人講話想搵同我性格一樣既女朋友 但係又話唔係中意我

搞到而家見到個男仔都好尷尬

唔好咁gay啦

如果佢唔係gay咪啫係你冇機

輕輕一推

推

頂你咩 我係真絲打

推乜鬼野

推你老母

我都鐘意你依type嘅女仔 但我唔鐘意男仔